今日班狗明顯用斬件游擊戰術

配合埋好多架狗車同直昇機觀察

小弟有個解決方法唔知岩唔岩用，我地要即刻拎主導權轉街坊場

資訊唔流通，即刻轉場有難度

香港人戰術執行力=0
你見4個月仲玩緊對峙就知咩事
化整為0換衫融入平民講左咁耐都做唔到仲期望有咩戰術
個個淨係識得見到狗先走，唔睇地圖唔睇live map

建議用無人機 騷擾/ 擊落直升機

不如你落場做啦冷氣軍師
根本前線唔會有時間睇電話

無人指揮

佢一睇就知冇落過場啦

講戰術香港示威者世界第1
你諗下0軍訓單靠IQ世界第1去做
玩到4個幾月度度都要抄香港

呢句廢話聽過好多次